[街霸] SFV 約戰/ 討論交流區 2 (Season 4 開始了!)

估唔到個post 會開到2
好多謝大家支持.
多d 一齊玩~
上一個POST

呢個post 主要都係約下大家一齊玩下SFV 或其他街霸系列的game. (主要SFV 啦)
冇任何規舉. 齊齊開心玩下交流下.

以下為上個post 留過Fighter ID 的巴打.

巴打名 Fighter ID
小金井 dying_frog
Kii-tos wwaltor
死高佬 apm_darknight
堅系醉愛跳制 KillB1412
木毒人 fs113328
一直都在 takyin
守業難過創業 murphy_h
頭細身細 KYOCHRIS
笑嘅嗰個係我 HowlWizard
M1999 Mav1999
我是左手 BadBoy17
地伏星 devils0459
恥舖議員 13314mike13314
鉄血の破滅魔劍 mighty_BW
牧口真幸 ducoduco239
長島內苦澀太多 SingleMaster
二加二 tse4444
大師弟 btyching_ps
偉倫電腦 ducanao
潮文發銷油 hydefai
1995年 Hoffmankc
堅系醉愛跳制 KillB_PC
崩撃雲身雙虎掌 JimmyPKG
我過得不好 Shaoyuken
派膠所 hkit123
眼淚 Coolcold
二加二 tse4444
一個黐膠線的少年 nanakinanaki

最好大家可以玩完上來傾下有乜難處同對手有乜可以改進.
齊齊加油~!

新手想學野可以去youtube search "西沙教室"
香港人來的
好有心機的講解新手要注意的東西.
當然.
有野唔明都可以上黎問啦.

不過先講聲唔好意思.
小弟有d 私事會少左出文/ 睇post
希望大家都繼續投入SFV!

lm

LM

留名侍J

有條用司令叫VAMPIRE_HK既香港柒頭皮玩家，成撚日輸左抆lan 線，屌你老母，輸唔起就咪撚玩啦，影衰哂

咩分

我唔係成日玩，排名四萬尾至五萬頭咁上下，遇過佢三次，三次都抆線。

SFV 香港圈子唔大，識佢既朋友，麻煩代我同佢講聲「屌佢老母臭西every moment 」，簡直香港玩家之恥。

daigo越打越廢

已從神枱變返凡人

老喇...
同埋佢都一早開始鋪路做直播/ 陪養下一世代啦.

香港有邊個打得嬴hb?

但daigo軍佬係咪都算係全一
好似都無乜邊個軍佬勁過佢.

CABA
EVO同角打嬴咗
但佢兩個風格好唔同

咁你都錯唔哂.
好多時去到比賽Quarter Final 見到Guile 都係梅原多.
不過硬係覺得佢打直覺多過打戰術...
你睇多幾次就會覺得佢d 腳刀少少 "鳩出"
但次次都中...
呢d 可能就係果個read / 經驗的分別.

而家每個禮拜2500個任務都無埋咁仆街既

你地點賺fm ？

挑戰>故事>生存
無架啦 勁on9

今日有無2000-3500分既巴打教我玩街霸？？

8000分 想求師父 幫我突破去到10000分

唔係幫 係令我更好抽上到10000分

有方法教我train上4000嗎？

你搵過第2個啦 我都好廢

anyone play now? me 廢

留埋Fighter ID 一齊玩啦

why無人玩既?

巴打玩2set？

OK COME ID?

ducanao

我FD有上呢個POST
唔想自爆

岩岩玩街霸冇耐
打rookie都係咁輸 打到好灰
練好哂d combo都用唔到

試下唔好成日諗COMBO 先.
諗下點進攻同拆招先
同埋所謂combo 都係可能下中腳>波都算係一個combo 了.
唔洗成日想出d 天花龍鳳一大抽的combo 住. (新手的話)

玩咗成年仲係徘徊喺ultra bronze同super bronze之間打極都打唔到上去

留ID , 我係銀, 可以教你上銀 .......

同埋想搵金既教我上

今晚有冇巴打打機？

我都係.
見到就快跌RANK 就好緊張.
之後就輸了.

PSN: KC-AuTOOOOOOOOOO (<------10個O)
召喚diamond以上齊齊練 (我S. Diamond)

打左千幾場,ultra sliver算唔算慢? 有時beat到gold一兩場 硬係上唔到去跌返落sliver 佢地d立回太勁 掂拳腳永遠唔夠搶
同埋依家有咩角推介上分?
akuma/ryu/sakura/cammy?
好似得呢幾隻比較勁&易用

我2XXX 咋, 幾時教我玩,

我唔貪, 上到金拿個獎杯就封GAME

銀牌留名

你留 ID
共勉之

想一睹Denesis 風采

有冇人依家要打 我pc版 ID Hin0010

好撚難玩
新手比人禁住黎打

用邊隻？
不妨講下有乜kick 手位

呀龍
對峙緊個陣做咩好
我係鳩禁中腳波磨人血

打陣地戰要了解自己對手我hit box hurt box
下中腳波唔得就用第二d 招囉

但我手腳好短
亞力cool個啲屈距離可以點

我都係ryu

可以教我用嗎？

依家玩下? 有冇人玩?
玩到倒數.

入來同我玩吧

太耐冇玩. 手感都差了.
不過真的好好玩.
希望之後都有時間玩吧.

巴打可以同我對練下 我7500分

沉日打rank 遇到巴打
我印度佬

巴打是咪識用好多角色 ？

no, 點解咁問

因為mmc識用好多隻角所以以為巴打都係

我不離不棄Ken

今晚有冇空指教一兩set？

等我白金再打

我應該同巴打差唔多

其實阿隆唔係新手角黎 要基本功好紮實先玩得起 真係要練就練拉好距離屈波昇先 立回用中腳 下中腳波 但睇準啲 如果唔係比人打whip punish得不償失

邊隻角岩入門?依期用緊KEN

雖然cammy nerf左 但我依然覺得cammy好啱新手玩 combo易傷害大 壓制力高又唔會比人困版邊 最近大buff嘅falke都唔差 但要買

falke日版CV幾正
好似政委CV

波女正啲 悠木碧

有無白金OR 以下既 同我打番幾SET?

有啊

play now?

加我 id coolcold
而家開game

gg 巴打

有無話玩PS4版定PC板好
邊度多人D

所有平台都連到

唔該

pc load speed 快D ， 同埋快1 frame , 不過大部份CPT同比賽都係PS4

有咩制就玩咩版

我玩PC 版.
方便買DLC 同埋Streaming.

不過如果想出去打比賽
就真玩ps4 版好d.
爭少少就係爭少少.

留名 我都想打下大家交流下

巴圢咩id？

ronking1501
今晚放工玩

有冇人玩

我諗緊其實自己係咪根本唔適合玩街霸
玩極都仲係bronze, 自問真係無時間日日打日日練,
半個月無玩係呢排得閒啲就開黎打下,
打左2個幾鐘, 真係靠自己穩定發揮羸既都係2-3個,
我feel到自己啲反應係真係差過人,我用karin,
例同我想用立HP對空, 隻隻角跳入時間都唔同,
我慢或者快左少少打唔中,
我知道對空,CC combo,hit confirm之類可以靠dummy練到變肌肉反應,
不過一排無打又好易生疏
定係我應該轉其他易啲既角色 cammy cody之類

巴打 唔好灰心，無時間玩就坐車果陣睇下片，睇得多有幫助的，當然可以試下其他角色會唔會啱自己多d。加油！

對空唔係靠反應係要靠感覺架其實...
即係你會唔會踢波/ 打羽毛球.
你Feel 到人地想cup 你/ 殺波
你會做定準備去防.

跳入都係.
見到人跳先對的話好多時都太遲.

所以你要熟對手跳入個軌跡同埋距離
覺得佢果個距離會跳就準備定做對空了.
都係靠打多d 練返黎.
唔好灰心.
我打左成年, 對空都仲係好差.

有無人宜家想玩幾SETS?

我可以

id?

開緊game
ronking1501

main karin
要對空唔一定要用立hp 通常立hp我係估到人地要跳先會用 如果已經跳左嘅話中距離用下hp 近就向前行比佢跳過身後打落地硬直或者試下lp jap低佢 遠就天狐對空(好難)

同埋karin對空性能唔係最top 遇到啲會變軌嘅就乖乖地擋啦 睇熟左對手套路先對空

我都係依星期先比個心由0開始練
暫時用緊cammy，熟下連技已經叫贏到銅牌仔
但連銅牌既軍佬同akuma都未打得掂…

係咪成日跳呀 然後比人對空繼續屈波昇

可能你真係唔適合玩

同埋樓上爸打如果你半個月先開一次黎打
其實真係唔可以要求自己可以做到D乜

係咪有好撚多新手靠鳩捉捉上金或者銀
今日屠左一堆屠到上super gold

排名排好耐先打得一場

未試過上金...
你好勁.

呢到好多巴打白金以上勁到飛起架
輸得多好快就可以上金架啦 加油

我多數去到3000 分就跌返去1XXX 分.
其實我冇乜所謂.
不過係有D 氣餒.

玩呢隻game 要進步首先就係要輸得起

自己成日輸到想掉手制

輸比鳩捉鳩chok流就會想掉手制 其它都無咩野
以前細個去機鋪打機養成咗呢個唔捉人嘅習慣依家好洩底

其實上到白金以上，都好多人鳩捉，但要調整自己唔好忟，同埋要練返捉人

鳩捉流班友其身不正成日以為人地都捉佢 可以瘋狂請佢食shimmy

我成日都食，我用後生是空，全部要埋身戰，近距離成日比人撻，撻到而家成日撻人

對akuma真係唔好跳高插腳，成日比人捉落黎

見上面幾位巴打講緊撻
等我講下我玩左幾個月對撻既睇法

好多時點解要去撻呢?係因為要比一個打投二擇既感覺對手.
假如每次壓起身都係打既話,對手只要檔就可以無咩壓力咁化解左你既進攻
但中間如果加D撻落去,對手就要去解撻,令到對手解撻你先可以比到真正既打投二擇佢

同埋撻要埋身先用到,如果你成日比人撻就只能怪自己太容易比人埋身了
對手唔解撻既話,就撻到佢解,佢一開始亂解,果場就成功左一半了

以上係呢幾個月既小小心得,希望幫到大家

有冇巴打未訓可以玩幾set

癈既打唔打

而家開game
I'd coolcold

介唔介意等我15分鐘

冇野 我依家on game邀

好的 你得就+

加左

last

好的

gg

gg 巴打好勁 唔似白金

比你sm都勁

依排諗住轉玩豪鬼 比你咁打法我都係收返埋

可能平時同d 高手打得多
豪鬼同司令都成日打，所以識小小應對方法
不過呢幾日都無乜時間打，呆左好多

睇得出你識打 但係有時你前前得太多好易比人jap停之後入一套 有時對面一個直跳周到你就好蝕 btw不過我反應都好慢 依家都凍到隻手都震

多謝己打教路
下次打過

cammy幾易用，入VT連技又易用
終於搵到隻角有心機練上去

之前都係用cammy 但玩耐咗覺得好悶 無咩變化

把聲係朝田詩乃就夠

正野呀美雪太太 我都係因為咁先玩cammy 仲特登買埋cpt skin

我反而買左Jill skin

bio系列無咩興趣 唯一買左kolin隻ada 指令變旗袍裝可以J長腿

TopangaTV排嘅Tier List
S+ Birdie 豪鬼 Ibuki Rashid 將軍
S 蘇聯佬 Cammy
A Zeku Karin Urien Necalli Abigail
Menat Kolin Mika Guile Ken
其它係B同C
係Cody同Kage未定好位

Cody S4 強化咗唔少
需然未至於A級, 但應該都B級

其實Cody入VT2爆發力好高 估錯1次分分鐘攞你命 反而蘇聯佬雖然buff咗但太多絕命局 我覺得無S+咁高評價

屌那星, 蘇聯佬招VT2己經高攻
而家輕版仲要加攻,痛到
反而希望CODY VT2 拎石仔速度可以快D,
每次放石仔就比D比立回型角色拎重腳CRUSH COUNTER (春麗,KAGE ETC)

對住蘇聯佬真係得返屈手長同佢打立回 如果角色短手短腳就真係無計

垃圾Birdie成日係到9撞 根本玩撚哂 擋完都確反唔到

莫講話鳩撞 手短少少食重拳都食撚死

用cammy錯一次就，跟住再抽錯獎即輸
（雖然銅牌未真識打）

首先多謝之前巴打們既意見先
可能自己真係對格game無乜天份, 要有進步真係要花好多時間,
有時無精神/心情唔好我覺得真係好影響,
銅牌區仲係唔少鳩後跳屈波/鳩跳入既ryu/ken,
拉到炆一唔小心輸左就仲炆,
唔期望會去到好遠, 不過有時間都盡打

呢兩日狂打, 覺得好左少少, 1000分左右升降,
想請教樣野, 後/原地受身其實係按拳/腳, 定係按後/下?
之前睇西沙片話按拳腳, 但頭先無意中發現臨倒地按後/下又出到

拳前碌
腳後碌

明白, 我再試試

Cammy成日做唔到低空插…
搞到插到人地個頭落地負數

[url][/url]
睇片最實際 雖然我就係靠手速低空插

依家有無人要打幾set

me

ok me on game id hin0010

勁

每次都畀你旋風腿呃到

你識唔識佢要唔要開個新場

唔識的 你開啦

你d parry好勁

睇咗一次就破到 op

做唔到setup

巴打應該可以上到4000分

希望啦

禁錯。。-.-

火波駁昇龍拳好型

不是新手join 唔join 得？

開多一個位玩?

聽日再打

ok

比你id我

wwaltor

Last

+1

巴打，你無血就急，如果唔太急好多位你ko左我

多謝指教 巴打好高分 板邊起身次次都擋到我招昇

分就打得耐慢慢上就有

因為見到你無乜血又有氣，第一個諗法就係你會昇，所以一定唔郁，你連技再穩陣d 夠殺好多人，你中左我幾次frame trap 之後都無再中 。

有時間再打，我都要再練下老是空，好難用

Ok下次再打過 同埋個人覺得老是空好似勁d，有昇仲有一招跳到人地後面好難對空

有冇巴打玩

新手得唔得 id:YUENYY

好 依家開game

謝巴打留手
下次再打

加油呀巴打 下次玩

唔好意思問個唔係太關事既問題

買左支razer panthera evo想改artwork

有無巴打知邊度搵到

上官網down psd
或者去focusattack

再唔係就facebook 問下其他人

推返上黎
終於可以keep到1000分以上, 感覺到自己有進步
之前睇到有個方法係自己輸場就寫低自己犯既失誤,
迫自己去改, 真係有啲用

好有心
加油

我用緊cammy暫時只係係900-1000度上落緊，不過上幾年試過幾次玩SFV都係狂輸
依家叫有得贏已經好開心

anyone play now?

有冇發現自己打咩角色弱勢

我岩岩呢個禮拜係東京想打sfv 街機, 我已經去過新宿 taito 但一部都冇, 今日又去 eports-square 又摸門釘, 點解成個日本都冇人打sfv 咁?

Arcade未正式出喎
有都係Beta

係呀, 我之前見到有 location test, 以為仲有得試玩

最唔識打係軍佬同蘇聯佬

豬持

留意下19, 20 新地方有測試

今日剛剛係新宿撞手神有beta test, 好正!

唔知香港有冇機鋪會入

入RAZER間鋪試下新制，仆街好撚正

我覺得輕左D

我都係對軍佬好弱, 一黎對得少輸經驗, 唔知點壓,
佢倒到我埋身, 想打/撻佢就weak up 腳刀, 我檔佢就受身jap我

仲有akuma, 佢啲中攻擊好似好安全, 搵唔到位確反

同埋發覺我對人地跳入打背都好弱,
ryu/ken/akuma呢類, 對面jap幾野就跳輕攻擊打背loop,
咁近距離跳入打背好難捉對空

我用karin, 想請教下應該點搞

對軍佬,預佢放波,用ex瞬步可以穿波然後打佢一套

對面跳入左,你會有段空檔可以用到ex昇或者用v反打走佢

我都係用karin

有無1000 分到既打一齊玩？

2000 ok?

留ID

watermelonball

Psn 定 fight id?

fight id

今天夠了

thx巴打 巴打好勁

你殺上去都2000啦，我印象1000分d人連投都唔識用的

我試下先 下次再打

E+入手遲唔遲?

心動不如行動

ryu vt1定2好

啱啱買咗枝Razer PANTHERA EVO我迫不及待好想玩玩了

便玩吧!

想問下steam $536 係未齊晒人？

yes, 不過最好等減價, 通常都40%off

黎緊唔知會唔會重新講返S4 season pass
因為比人屌太勁

想問下買完隻game仲洗唔洗買入面嘅角色？
Season pass係咩黎？_？

Season pass 即係新加的人物
你買Arcade Edition 的話即係已經有season 1-2 的人
上年的新人物是season 3 的人
可以用game 錢/ 買season3 season pass unlock

新手LM
好後悔用FM買左juri
打將軍打到懷疑人生

而家練緊cody

將軍!!!!
好耐冇聽.
香港多數叫司令

平時睇比賽都係睇台灣轉播
慣左

台灣唔係叫公安咩?

大陸叫警察
台灣通常叫將軍
香港就乜都叫下， 司令將軍城管，中英日都見人叫過

支持下"格竇"
上Facebook search
定期會開台.

Vt2

咁多假新手係1000LP上下殺魚
我呢D真新手比人殺到on99

可能人地開新account 玩jack
未必係咁陰謀的

我想玩Mika有無推介睇邊個既片好

有冇1000分咁上下嘅人玩？

唔係1000得唔得
0LV練角 同你玩OK?

ok呀
id?

fs113328

未有

咁LAG既- -

我轉番做ps4再試吓先

OK 我係PC

WHY又係咁- - 你要唔要玩 咁LAG

玩多一鋪試吓啦 再lag就算啦

新手岩岩買隻game
技都chok唔到

共勉之！

我可以呀打半個鐘.
Fighter ID: hydefai

ok 依家開game

你invite 我丫
我已online

巴打你好Q 勁...
我後來根本完全放棄防守了...
係咪都搶制先篤你少少.

同埋我D 連招好廢...

真心學左野.
多謝哂!

而家冇乜任務打FM money

大概司令都係咁玩架啦 練好對空同combo會好好多
繼續加油呀巴打

哈哈
我對空真的練左成年都是屎

我以前練都練得好耐
不過我發現有個技巧 就係你拉斜下儲氣個時 可以留意埋對方係咪想跳 佢跳既其實禁個hp已經對到空 不過個意識都係要練下

有咩大制推薦？

舊果支Razer patherana

我見到呀.
有時你會用下輕拳相殺都截左佢先.
我冇呢個勇氣.
成日都想穩陣擋左先.

好開心呀又學到D 野.
THANKS!

依期用緊以前卓科支制，發覺輕攻擊好易甩
應該係卓科+轉插有delay
考慮緊換HORI RAP N.將上支既清水制桿換定RAZER好

新手lm
想問吓sakura buff完有冇好用返
值唔值得買黎練
糾結緊買G定sakura

兩隻都唔係好勁 二揀一就好似sakura好d

有冇tg group?

同問 約戰都易啲

新手留名學野

格竇果邊有個whatsapp group
我冇入.
個個入哂group 呢個post 就要死了.

有無銀金打

豪鬼下下無責任痞中拳點搞？

檔

30000分 master rank karin 身邊冇朋友玩街霸 留名
fighter id: frankyou0107

invited

新手留名
練緊CAMMY 成日都連唔到技
最普通既中拳重拳214K成日都禁唔到個214K唔黎...明明練個時都得
同埋普通連技214K 係應該禁邊個K? 會唔會關用緊手制玩而連唔到技

會唔會禁錯，
cammy 應該係236k?
前跳插先係214k

阿係講錯 係236k
我諗一時得一時唔得主要係因為自己推磨菇推得差

手感呢啲睇下你覺得ps4制定大制會啱手型啲
combo個timing 都係死背，然後實戰時成日斷，
再輸返幾十場先會適應，
我都打成幾百場先做到真係肌肉記憶果種

好多時候捉到確反但連唔技真係會灰
同埋想問下cammy CA 既簡易操作 係咪都係入多下236k ?

係，236k完再好快咁236k多次

我初玩果時都好灰，明明對面鳩打鳩跳新手，
一灰又有啲炆就係咁輸

阿仲有最後一個問題
combo 有236k 既 通常係會有輕中重邊個k?

通常都係大細力，hit數，距離，同frame數唔同(好似係)
有啲好似laura咁就236p輕中重係3招唔同效果
我暫時既理解係咁，有錯既等其他巴打更正

好 唔該哂巴打
睇下有無其他玩cammy 既巴打可以指點下小弟

有無人玩
我新轉玩rashid

買左個大掣但係個大掣無得插耳機
想用PS4 party 同人傾計可以點做？

用電話Discord

新手點練combo?
連輕中重+方向掣既動作都未認得清

我都係

訓練出完 打電腦 熟左 再打人

dead game

用手掣玩順啲
但係玩到手指公痛

而家習慣緊用joystick

手指公痛就練到起"枕"吧!

買咗panthera evo
適應緊
左手要玩樂器唔傷得

cammy combo全部用重都無咩問題

但我都係成日mphp 之後接唔到236k

覺得困難就轉用mp 2Mk 236k

有冇人打幾set

打極都搵唔到隻啱手型

想問下你地有無用手機app睇frame data?
唔知邊個最齊, 好多都半年以上無更新,
官方要比錢果個直頭仲係season1

有呀 search FAT就有
都算係幾update

其實上網查frame 都得

thanks巴打
有時係街玩手機都可以拎出黎睇下當溫書

想請教下用karin既巴打,
用236K+cr.p 接CA, 同埋VT1時236P+cr.p 最後兜後批肘接CA,
有無咩技巧可以用易啲出到?
我依家淨係識天狐+214LP接CA,
咁樣入CA個時間的確可以比我慢慢逐招chok,
但我想學多兩套CA多啲變化

巴打依家玩唔玩

可以呀, 不過我美國區唔知會唔會lag,
試試佢?

等等我 整d野

我id: kelvinpongHKG
等你邀

搵唔到你個名

咁不如我加你

ClariS123

add左了，我開喇

sorr好似我都係好lag

都ok 玩到

要多d 用投技

我覺得好似唔係好得，lag到係咁甩

巴打住邊

美東，租人地方用唔到lan
但平時打rank都正常，打房好似差咁啲？
我試過同hk fd連都係lag

打既時候睇自己唔lag 但睇你就好lag

打住咁多先，都夠我慢慢重溫下

巴打用多d236k2p，用236kp打唔中會比人確反，同埋下重腳開vt太近對手取消都比人確反

收到

有無巴打同我練幾set?
利申完全新手連技都唔係好識

你幾多分，我銀2xxx
你留ID陪你玩下喇

我都想練下
Bronze 新手

你留ID, 今晚21：00後我有時間

ID : Chigod898

Psn 定 fight ID?

Fight id

幾點現身？太夜我唔等了

現身了

巴打好勁 唔夠打

唔好咁。。。新手唔亂跳，多用投就可以

起身唔知擋定投好

版中就算比人投後受身多數都無follow up 所以版中儘量以檔為先啦

有時比人上段，有時下段

擋下段先 通常中段攻擊例如隆6mp 果啲好慢 可以見到先擋中段 但有啲真係強擇睇你好唔好彩好似ken咁

想問下如果想玩sf,洗唔洗特登買個手掣定用keyboard 玩就得？

最好手制啦...
用keyboard 都冇話唔得o既.
不過可能冇咁得心應手.

新手唔知點開始

有冇邊隻角色你心水？
睇o岩之後試下用佢打電腦
睇下d 普通拳腳有乜好處壞處
再玩下佢個Trial mode
Feel 下點駁招

再唔係上網同人打下
睇下人地點打

其實格game 一開始的learning curve 好steep 的
慢慢細味
熟左個角色之後
就開始要估下對手會點
好之後再諗對策

你試下先
有乜唔明再問

成兩個月都未有新角色
DEAD GAME

俾波昇軍佬打到懷疑人生

如果對手有心咁打你係會打得辛苦D.
你用邊隻角色?
講黎聽下, 睇下有冇乜野手段入返佢.

falke同alex一直擋同直跳咁向前行 食個ex昇就reset再行過 猜波嘅話對面就即刻跳入食一套

Alex 用一格氣個Elbow 可以攝到埋去一次.
之後試下繼續迫壓佢起上.
當然佢可以鳩昇. 但佢夠膽咁做都冇計.
有VT 就即開! 食佢Armor 爆返佢.

Falke 鬥波冇乜so.... 都係要慢慢拎個距離同佢鬥篤.

不過無論如何都應該小D 跳.
直跳避波還好, 跳入就要小D 了.
因為軍佬太多對空方法...

對波昇真係要好高eq

有冇人玩？

sorry to micky08, 部舊版ps4自己彈碟

可以keep到1500分喇
我覺得我上到銀就會止步，
打rank舗舗都要極專心打先有機會贏會好攰
打埋件怪力人skin試下玩balrog先

係架要好集中...
同埋唔好咁易氣餒
最緊要知自己每一個動作係為乜而做

慢慢玩啦

用stick勁唔慣

想請教下關於簡單指令既野,
指令輸入可以簡化如: 623P ->323P, 63214P->3214P,
但我試過好多角色既指令投都可以3214P/K,
IBUKI既63214P 都可以3214P,
但LUARA既指令投就試極都出唔到3214K,
想問下其實係咩問題?

有無金打

cpt打完都唔公佈有冇新角色

any gold da

有無人玩？

勁呀上到Gold

呢個係彈game狗
一輸就alt f4
唔係我黎

大家認住佢

有冇人？

仲有冇人玩緊？

推

係咪有whatsapp/tg gp?

仲有人玩 但無人上呢個post了
如果你仲有心 自己開過個post

有無人打

。

有無whatsapp約戰 group link

唔知幾時有得download本田

NOW

請問點樣買fight money

要儲

有無人打？有無街霸group link

新手留名
Main Sagat
想問下買邊款街機手制好?

THANKS

Budget?

<$2000

雖然我覺得舊版好d.
但呢個版本應該係依家有得買的算最好用果幾支之一

我都做過下Research
好多人話MadCatz Street Fighter V Arcade FightStick Tournament Edtion 2+ 好用
不過係咪絕左版
係我買Razer算

另外你點睇Hitbox